鋼鐵熊仔餅

你真係好理性d fd= =

覺唔覺垃圾狗公應該死全家

又點呀

Hi 女學霸

狗公得黎又要好撚毒

我就好尊重女性既

咩狗公 想八掛

邊個邊個

咪嗰個囉

我都好尊重你

431？

佢新朵？

傻閪

原來推女人一餐飯會有啲咁嘅下場(2)

叫我全名

你例外

唔係

笑死我

駁唔到

Wow

你個傻閪431

大家咁快屌到佢潛水 應該比佢爆多啲

X曉儀

Waaaaaa

表白？

跪得太快

✔️✔️🚬

你睇條link先

做乜鳩

你係我第一個已讀不回既人

你係個個毒撚？

換咗ac玩？

你係果條女？

431？ 傻閪

我係部電話

R撚晒頭

我係個學生

佢係

做乜春

傻閪431

佢可能失戀 傷心到傻咗
唔好再笑佢傻閪🙏🏻

得罪你?

得你笑

知咩事

我講嘅係事實 唔係取笑

明架啦